香港人根本就係中國人

野蠻
唔識排隊，搶上車、搶截人車
俾錢消費就好似大晒咁
劣根性
同班蝗蟲有咩分別？
香港無得救
尤其係啲上咗年紀既女人 同埋老mk

利申有去佔中 支持港獨

大多數香港人都渲染左支那D衰野
呢個係事實

會唔會其實大陸人根本就係香港人

有邊個地方嘅人完全冇依啲習性?

就算無呢啲
本身都係中國人

英國人

你果個英國同現實世界嘅英國係平行時空吧… 定係你只係睇荷里治電影了解英國?

只係想表達返 我生於香港 而依個問題係有幾咁嚴重
唔評論人地國家 只係想香港人唔好好似班大陸人咁

返過大陸未？
我係香港未試過派對俾人插隊
去一轉大陸無論搭車買飛買嘢食都可以有人無啦啦走入來插隊扮無嘢

留名

只係愛乾淨些少既大陸人

又係支那五毛將之前高登個套搬來
香港人有冇斬細路手腳去做乞依？

臭蟲論

扮少陣野啦
支那件件五毛都話土生土長架啦
你上面堆野係高登已經比人駁到厭
開完post搵幾隻支那五毛狗正評
手法幾年都不變
支那狗

屌你你真係住係香港?

唔好吹水啦

大部份都識排隊喎

睇年宵老翻同 丸久小山園單野就知冇分別
笑人淘寶 / 名創優品 骨子𥚃也是蝗

正皮，不過講真個個地方都有啲咁嘅人

利申:北美撚

仆你個街啦！